一見到禰豆子D鬼甲就好想拎把指甲鉗剪晒佢

其實佢個名係點讀?

"離逗紙"
定係
"微逗紙"?

讀梨斗

想奶曬啲指甲屎佢

咁長指甲好唔方便

證明佢有穩定嘅性生活

唔等佢變大個就屌嗰啲一定係蘿莉控

吉良吉影？

耳豆子

禰，音尼
彌，音眉

指甲R龜頭好撚正喎

讀日文ねずこ唔得咩？

um

R袋底先爽

屌

呢子個

順便屌埋佢

好撚正喎，有咩問題

唔該晒

求番號

瞓唔著 無聊得滯
樂意幫女仔剪手指甲